10點嗌口號唔該

有冇手足會因為國安法而唔叫口號
光復香港 時代革命!

超突發!就黎10點 大家一齊企定窗邊!